明明單野講緊普通話試個問題，無啦啦講變左講粗口做頭條

如果個政府係咁重視普世價值 就唔會條潛建仆街仲未落台啦

其實班報紙佬驚唔驚收尾個幾年

主要係cctvb啫 根本成件事重點唔會係講粗口度
咁樣引導晒輿論 講啲唔關事既野 成個北韓咁

明報直頭變咗係學生威脅老師
屌你老母咁都寫得出

已經變埋港獨

就好似之前加泰獨立 cctvb都可以將重點放係獨立搞到塞車
根本係禍害緊香港人既思維
可笑既係啲廢老剩係睇tvb 接收左既野又唔去求證

反動份子

多謝奶共傳媒同班五毛狗轉移視線成功囉。